據了解：關愛基金通過向低收入新來港人士派一萬元

【據了解: 關愛基金通過向低收入新來港人士派一萬元】

據了解，關愛基金專責小組通過用超過20億元，向18歲以上低收入新來港人士派一萬元，以「N無津貼」的入息限額劃線，預計9月或之前透過銀行遞交申請及派發。

班新移民仲快過你班三等公民收錢

全部國家收移民都係收啲對國家有貢獻嘅
有啲甚至移咗民住幾多年都好，都冇正常國民嘅福利
香港就調返轉，只要係支那人就好食好住